一人一個自己工作性質所引致對健康狀況嘅憂慮/益處

根據世衛對健康嘅定義，係指一個人於身體(生理)，精神(心理)及社會(社交)都處於一種完全安寧的狀態，而不僅是沒有疾病或虛弱。

我先，我覺得自己份工對健康只有壞處沒有益處

身體:工作時要成日長期對住多塊高光度嘅電子屏幕，對個眼唔好，有機會加深近視或引起各類眼部疾病，其次係長期久坐，雖然一時半刻唔會有咩生理問題，但長遠都會使身體機能越來越虛弱

精神:獨立工作為主，長期只會同冷冰冰嘅電子設備打交道，冇計傾，心情壞亦難以會得到開解，長期嘅話會唔會變得更(習慣)內向(本身已係)或引起憂鬱之類

社會:基於各自均獨立工作，就算同事間都少有互動或互相理會，難以與同事建立深入友誼，或於工作間拓展社交圈子

想籍此可以等各位巴打絲打們反思下，多加注意工作對自己嘅健康影響，繼而想辦法改善下(例如靜態久坐之問題，可以放工之後多加運動)

利申:目前QA想轉行，順便想聽下其他行業嘅聲音